大家唔好信CCTai軍師嘅道歉

道歉過幾日咪又係繼續吹風，出埋啲屎橋繼續屌勇武、捉鬼
你班仆街知唔知自己好撚垃圾，真係以為自己運籌唯握，決勝千里外咩我諗美國都估唔到兒登有幾千軍師、國師、謀士

「道歉」完繼續屈鬼
你還口就係分化

幾十年不變既定論
Btw已原諒
人類總係犯重覆既錯誤

以原諒

拉

根本無真心反省自己